【NBA 眾籌】10月14號 deadline 尚欠一半！多倫多新攻勢

NBA 👕T恤眾籌!! ❗❗急❗❗
10月14號星期一死線❗❗

眾籌隨意門：

國際戰線喺加拿大🇨🇦繼續發功!
一班居加支持香港既巴絲打見到LA成功眾籌NBA🏀開季賽會場派發stand with Hong Kong 🇭🇰T shirt，🇨🇦都加入響應，想於10月22號，多倫多開幕賽可以派發撐港T shirt俾一眾球迷幫手撐場!

而家定左目標5000件👕2萬8千加紙(17萬港紙)如果過target可以再加量!!💪🏽 個場坐滿係2萬人。已經搵好哂廠，傾好做貨! 做到幾多同可唔可以全場黑衫撐香港就睇今個weekend籌到幾多錢啦!!

麻煩各位手足，「有錢出錢、有力出力!」 齊心課金，促成多倫多，甚至整個北美新聞、社交媒體嚟報導，齊齊欣賞NBA嗰晚有幾震撼!!❤❤

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

Tui ar

推

跟機

大家加油！

大力推

G持

香港人反抗！